[絲打、Long D入] 可否教我點安慰女朋友

同女朋友Long D，七個月，八個鐘時差
女朋友已經唔算太多情緒，但有情緒時會喊
當有得skype個陣，佢本來處理左嘅情緒又會返黎

我好多時好理性，剩係識比意見，唔係好識點樣安慰女朋友，
佢亦開始覺得每日同我講做左啲咩、發生咩事，感覺好似喺度報告咁
好怕有一日，佢有咩煩惱同情緒都唔再同我講
佢就真係可能會搵第二個

真心求教
尤其Long D可以點維繫得好啲

cam sex

講緊情緒上嘅安慰

你咪就係冇幽默感又冇創意先會問埋嚟啲問題啫

Tum下佢，寄下嘢比佢

周不時會寄野比大家
但情緒安慰嘅野係要好即時
講啲咩會令佢，唔開心嗰陣舒服啲開心啲？

寄自己新鮮著完幾日嘅臭衫畀佢
等佢攬住瞓

呢個有得諗 會試下

屌男朋友唔肯

寄自己新鮮既精液過去俾佢

what the fuck.......
我女朋友就一定唔會鐘意囉........

正路就係明白同感受對方囉
但樓主睇黎都唔係好識同慣點去感受人地嘅感受
咁唯有......
平時記低多啲感受既詞語
例如傷痛 失望 不被尊重 等等
儲下就多用黎回應下你女友

唔好同佢理性分析
佢同你講自己唔開心同喊都係想你知道佢當下嘅情緒想你呵返
你當氹小朋友咁樣氹就得㗎啦

利申long d左兩年幾三年，日日同男朋友skype

same here 好多時都唔知點樣即時Tum 翻佢，講咩都無用咁

講下大家相處時嘅搞笑或者柒野，等佢諗翻起都會笑下，同時係為左你而笑，有助增進感情
同埋講下黎緊嘅野，見到面去邊呀帶佢食咩呀，俾啲野佢期待下
Long d 真係好辛苦的，你要加油

最重要係等佢放心，知你乖乖地等緊佢，知你好緊張好緊張佢冇左佢會死，咁佢覺得被重視就會舒服啲

long d 過兩年, 都係時差8個鐘
日日skype, 用好多時間同心機去維繫
男朋友比到好多安全感我, 唔算太難過
加油

我會
每次我聽許廷鏗首難得一遇，我都好希望我地都會好似首歌咁，修成正果
但同時我都知道好多野係不能控制，提醒自己要有心理準備。我好驚有一日我地變成陌路人。

keep住溝通，陪下佢，唔洗咁快比solution
女仔都係鍾意人陪住既感覺姐
有問題有直接傾，唔好等
其實你可以同佢講下你呢個煩惱

利申longd 3年

佢既情緒係因為Long D而有？

同埋，通常佢有情緒個陣，你點樣回應佢架？